\documentclass{beamer}
\usetheme{metropolis}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\input{../makros/math_makros.sty}

\setbeamercolor{block title}{bg=gray!30}
\setbeamercolor{block body}{bg=gray!20}

\title{Algorithmen I Tutorium}
\date{\today}
\author{Henriette Färber}
\institute{Tutorium 10}

\begin{document}
\maketitle
\section{Best of: Klausur}
\begin{frame}{Aufbau}
    \textbf{In den letzten Jahren} setzte sich die Klausur aus mehr 
    oder weniger klar abgegrenzten Aufgabenkomplexen zusammen, die 
    stets die folgenden Gebiete abgedeckt haben:
    \begin{itemize}
        \item Kleinaufgaben zu O-Kalkül, Laufzeitkomplexität, 
            Mastertheorem etc.
        \item Algorithmen ausführen: bisher meist Graohenalgorithmen
            und Hashing
        \item Algorithmenentwurf: alles mögliche, meist wird aber
            entweder der Einsatz von Hashing, dynamischer 
            Programmierung oder Sortieren erwartet
    \end{itemize}
\end{frame}
\begin{frame}{Kleinaufgaben}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.7\textwidth]{../illustrations/klausur/klein_00.png}
    \end{figure}
    \pause
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.7\textwidth]{../illustrations/klausur/klein_00l.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Kleinaufgaben}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/klein_01.png}
    \end{figure}
    \pause
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/klein_01l.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Kleinaufgaben}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.7\textwidth]{../illustrations/klausur/klein_02.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Kleinaufgaben}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.7\textwidth]{../illustrations/klausur/klein_02l.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/mergeSort.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.7\textwidth]{../illustrations/klausur/mergeSortL.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/kruskal.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/kruskalL.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/MST.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/mstL.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/hashing.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/hashingL.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/greedy.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/greedyL.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/greedy20.png}
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/greedy21.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen ausführen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/greedy2L.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen entwerfen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/algo.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen entwerfen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/algoL.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen entwerfen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/algo2.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\begin{frame}{Algorithmen entwerfen}
    \begin{figure}[htb]
        \includegraphics[width=.9\textwidth]{../illustrations/klausur/algo2L.png}
    \end{figure}
\end{frame}
\end{document}
